[IQ題]有咩工有人話你 你可以打鳩佢

估職業

大家可以諗下 考下大家IQ